家居寬頻到期想轉公司一問

乜都唔識
本身用緊PCCW網上行交238左右
而家到期想轉公司
有冇咩公司有plan推介下
最好價錢可以留番係二百幾到三百幾既range入面

做sale屎，做到你盲左，真陰公。

搭單問村屋有冇幾位月嘅短期合約可以簽